{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 それ以外の時間にチェックインをご希望の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 また、入室時間は整備が終わる時間と考えてください。 退室時間の延長は不可能であり、予約者以外の知人の訪問も許可されません。 これは無断宿泊、物品破損、盗難などを防止するための措置ですので、ご協力をお願いします。 ペットは入室できませんし、ペットに関連するアレルギー症状を防ぐためです。 ペットと一緒に入室される場合、強制退室措置と払い戻しはできませんので、注意してください。 最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、それに応じて払い戻しもできません。 入退室時間を正確に遵守し、次のお客様のためにご協力ください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、それに伴う損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 また、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはバーベキューの利用が可能であり、追加料金が発生します。 バーベキューは雨の時にはご利用いただけません。午後10時までご利用いただけます。 また、外火器の持ち込みは禁止されています。 客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、ネットフリックスは個人アカウントで視聴できます。 駐車も可能で、オーシャンビューが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間を変更したい場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間延長は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室は不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWi-Fiが提供されており、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 369
    }
}